[
    {
      "question": "ルフィの必殺技はどれ？",
      "select": ["ゴムゴムのピストル", "火拳", "覇王色", "シャンクス斬り"],
      "answer": "ゴムゴムのピストル"
    },
    {
      "question": "ルフィが食べた悪魔の実の種類は？",
      "select": ["パラミシア系", "ロギア系", "ゾオン系", "古代種"],
      "answer": "パラミシア系"
    },
    {
      "question": "麦わらの一味の航海士は誰？",
      "select": ["ナミ", "ロビン", "ビビ", "しらほし"],
      "answer": "ナミ"
    },
    {
      "question": "ゾロの得意な武器は？",
      "select": ["刀", "銃", "槍", "棍棒"],
      "answer": "刀"
    },
    {
      "question": "サンジの得意技はどれ？",
      "select": ["蹴り技", "銃撃", "剣術", "斧"],
      "answer": "蹴り技"
    },
    {
      "question": "ウソップの夢は何？",
      "select": ["勇敢なる海の戦士になる", "海賊王になる", "世界地図を作る", "魚人島に住む"],
      "answer": "勇敢なる海の戦士になる"
    },
    {
      "question": "チョッパーは何の動物？",
      "select": ["トナカイ", "イヌ", "ネコ", "クマ"],
      "answer": "トナカイ"
    },
    {
      "question": "麦わらの一味の船大工は誰？",
      "select": ["フランキー", "ウソップ", "ブルック", "バルトロメオ"],
      "answer": "フランキー"
    },
    {
      "question": "ブルックの口ぐせは？",
      "select": ["ヨホホホホ", "アハハハハ", "ドーン！", "おれは無敵だ！"],
      "answer": "ヨホホホホ"
    },
    {
      "question": "ルフィの兄は誰？",
      "select": ["エース", "サボ", "シャンクス", "カタクリ"],
      "answer": "エース"
    }
  ]